係咪要市區內爆發先會跌

熊軍頂唔撚順啦

好在個日無買

夾死熊軍再跌過

阿爺放過我地熊軍啦

見咗底仲做熊真係等死

唔好咁黑心啦

轉燈了

熊軍頂唔順先可以靜靜地跌

好難估 琴日都無好消息都升
都唔知跟咩

社區爆發>升
有疫苗/疫情消失>sell the news>大跌